點解沙士叫嚴重急性呼吸系統綜合症

唔叫廣東肺炎？

SARS 係對返 HKSAR

當年唔知咩黎咪叫「非典型」囉

今次又叫新型真係on9

有咩病毒新出唔係新型

咁中國呢？中國當年都有，叫chinasars?

中共肺炎01

冠狀病毒本身淨係感染到動物，人類感染到最多感冒，SARS 係第一隻冠狀病毒引發到肺炎同死亡，叫非典型無咩問題

啲人鍾意叫 支那廢炎呀

吹呀 ?